六合彩累積中獎機會及獎金類別

獎金類別：夠錢買樓
獎項：頭獎
機會：1398萬多分之一

獎金類別：夠錢買樓俾首期
獎項：頭獎或二獎
機會：199萬多分之一

獎金類別：夠錢去亞洲以外的外國旅行
獎項：三獎或以上
機會：5萬3千多分之一

獎金類別：夠錢買iphone x
獎項：四獎或以上
機會：15729分之一 (約0.015%)

獎金：夠錢去高級酒店食自助餐一次
獎項：五獎或以上
機會：1013分之一 (約0.1%)

獎金：夠錢去食自助餐或放題
獎項：六獎或以上
機會：450分之一 (約0.22%)

獎金：夠錢食麥記/譚仔
獎項：七獎以上
機會：53分之一 (約1.87%)

獎金類別：夠錢去亞洲以外的外國旅行一至兩次
獎項：三獎或以上
機會：5萬3千多分之一

獎金類別：夠錢買iphone x
獎項：四獎或以上
機會：15729分之一 (約0.015%)

獎金類別：夠錢去高級酒店食自助餐一次
獎項：五獎或以上
機會：1013分之一 (約0.1%)

獎金類別：夠錢去食自助餐或放題一次
獎項：六獎或以上
機會：450分之一 (約0.22%)

獎金類別：夠錢食麥記/譚仔一次
獎項：七獎或以上
機會：53分之一 (約1.87%)

你唔講我真係唔知喎

中學數學堂阿sir一定有試過叫學生計下中頭獎機會率，樓主啱啱學識急不及待要show off下？